扣兩格太緊 扣三格太鬆

bra 扣

咁撚麻煩 唔扣啦

幫我解

咁又唔好

唔好著

咁2.5囉

你唔好著

好難的。。。

三格加pad

換第二個

啤酒肚

認真，幫你改，加多格？收你300